有冇人係Slash?

Slash是甚麼？這一詞源於美國諮詢師、專欄作家Marci Alboher的暢銷書《不能只打一份工︰多重壓力下的職場求生術》，意指年輕人不再滿足於專一職業的工作模式，而選擇有多重職業及身份的生活。這些年輕人會在自我介紹時，以斜槓（/，Slash）來顯示不同職業或身份，如「姓名，職業/職業/職業」，因而稱為斜槓青年。

有冇人有多重職業 分享下

第一下都係諗結他手

完全冇諗過大家會聯想起佢
推一推 真心好奇

marketing consultant(AIA)/ PTGF/ Yoga trainer

Ptgf 堅？
咁多野做唔忙咩 我見人地d slash通常係時間可以自己安排既職業